{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Kes teeb \"Muu\" häält?","hints":[{"text":"👂 Ma teen \"Muu\" häält."},{"text":"🥛 Annan piima."},{"text":"🌳 Elan maal karjamaal."}],"options":[{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes teeb \"Mjäu\"?","hints":[{"text":"🗣️ Ma teen \"Mjäu\" häält."},{"text":"💤 Mulle meeldib magada."},{"text":"🤗 Mulle meeldib, kui sa mulle pai teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk lont. Kes ma olen?","hints":[{"text":"⬆️ Ma olen väga suur loom."},{"text":"🍃 Mulle meeldib puude lehti süüa."},{"text":"👃 Mul on pikk pikk nina ehk lont."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF98FB98","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes teeb \"Prääks\" ja ujub vees?","hints":[{"text":"🗣️ Ma teen \"Prääks\" häält."},{"text":"💧 Mulle meeldib vees ujuda."},{"text":"🥖 Mulle meeldib, kui sa mulle leiba annad."}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Kes teeb \"Bää\" ja on pehme?","hints":[{"text":"🗣️ Ma teen \"Bää\" häält."},{"text":"☁️ Minu karv on valge ja pehme nagu pilv."},{"text":"🌿 Ma söön rohtu karjamaal."}],"options":[{"label":"Kits","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDDA0DD","category":"animal","icon":"🐾"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Ma olen väike punane putukas mustade täppidega. Ma oskan lennata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🔴 Ma olen punane ja mul on mustad täpid."},{"text":"⬆️ Ma lendan taevas."},{"text":"🐞 Lastele meeldib mind vaadata."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐞"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma olen väga väike putukas. Ma kõnnin tihti pikas reas koos oma sõpradega. Mul pole tiibu. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤏 Ma olen pisike-pisike."},{"text":"🚶‍♀️ Ma kõnnin maapinnal."},{"text":"🐜 Meid on palju ja me käime rivis."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐜"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on suured värvilised tiivad. Ma lendan õiest õieni. Ma olin enne hoopis teistsugune. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌸 Ma istun sageli lille peal."},{"text":"🎨 Mul on väga ilusad värvid."},{"text":"🦋 Ma lendan, aga ma pole lind."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🦋"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma teen häält \"ssssss\" ja lendan ringi. Ma kogun lilledest magusat asja, millest saab mett. Mul on kollased ja mustad triibud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐝 Ma teen lennates sellist häält: \"ssssss\"."},{"text":"🍯 Ma aitan teha magusat mett."},{"text":"🟡⚫ Mul on kollased ja mustad jooned."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Vihmauss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐝"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul ei ole jalgu ega tiibu. Ma elan maa sees ja söön mulda. Ma liigun roomates ja venin pikaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌍 Ma elan maa sees, mullas."},{"text":"〰️ Mul pole jalgu, ma liigun roomates."},{"text":"🐛 Ma venitan end pikemaks ja lühemaks."}],"options":[{"label":"Vihmauss","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🐛"}}]}